屌拿星 hana首歌好聽到

記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電

聽左兩句已經想喊
屌打吳若雞

菊姐

仍沒有運氣 看穿所有奧秘 但覺天已經替我預備

Hana正到

第一集就叫到春

hana好正 ，睇佢ig 就知佢淫底

係 根本屌打皇后

以前突登唔露腿 ，呢加露多左 ，又係淫腿黎

唔能系牙

一姐首插曲仲好聽

Hana床上一定正好多

好聽到痴線

贏撚哂弱雞

秒殺左hana啦
Hana d fans成班波台手足咁

@拉豬腹突 入黎吹契hana !

首歌叫只想與你在一起

屌打連公廁首只想和你在一起

好心讓返延禧攻略比hana唱

hana 值得拎最受歡迎女歌手

好正 香港一姐
屌打雞蓉

點睇岩岩再創世紀 係正yoyo檔口樓下拍

牙蓋驚緊有冇拍到佢

正到

係!!!

重有冇

左邊三間紅衫獌迷=拉車

車迷唔開名了

菊組著開長裙 想搵多張睇下大髀都難

屌你牙黑b

#28話口未完就入左黎

白白滑

咩cup

B

-A

中

誰人沒賓周 誰又碌鳩生鏽 果首???

巴打入左會同你D手足g持hana未

Sor po左你出黎

多齒G

Hana親民到

想佢live再穱定啲

好彩我無出到樣

TVB歌后